而家冇人敢寸人港孩啦瓜

淋病唔識用百達通，捐錢比d職業乞兒，咪又做到高官

d老屎忽成日啄小朋友d無關痛癢小錯，抵佢地一世發唔到為

錯台，請del

7